推到完場之美國大選選情集中討論區6

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

4.推到完場之美國大選選情集中討論區4

5.推到完場之美國大選選情集中討論區5

FOX開票LIVE LINK:

Now, at that very moment, the counting of votes began.

Here some streams
ABC News:
— |
Fox News:
—
CBS:
— |
NBC:
— |
Reuters:
—
RT:
—
Blaze TV:
—
The Daily Wire
—

4Chan thread:
—

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝